覺唔覺連登仔好仆街 有血都唔損 冷血到

咩心態
好多有需要既人要你地幫助架
再唔損血 唔止大陸人冇血用 香港人都冇血用

正評 同意聽日狗衝去損
負評 理閪得你班蝗蟲（諗下自己良心過唔過意得去）

樓豬你捐左未

捐

一睇仲以為連登仔擦損左無流血都要俾你屌一養

叫左成條村一齊去

你咩心態
700萬人捐血比13億人用?
你有無常識嫁
就算你唔識常識 都識計下數掛

出面成堆人日日乞食 又唔見你咁大愛 去比500 比佢地過活？

人命黎架大佬

你唔比500 佢地都生存唔到
果d唔係人命呢嫁 ？

幫人唔一定要捐血幫人

年輕人最後的一點尊嚴，請尊重

對事不對人啦

損血? 點樣損? 用口整損?

平時已經積夠口德
唔洗捐之餘有需要時仲可以換到幾包血番黎

痴撚線好地地做乜整損自己流血

最叻係你啦

多謝你

好似啲呀婆妹下妹下咁

公開血液使用既統計咪考慮下捐

我哋啲血冷架嘛 ，凍啲病人就唔好啦

好衰 咁多藥 又唔捐啲
明明救到好多人 好冷血

人地唔損 點解我要損呢

不了 廢青血無人要

炒貴啲樓咪仲冷血，搞到人要露宿街頭